美國國務院 tweeter 回應國安

push

Push

好多左膠呀

幫手比心呀diu

推

Comment Like RT

push
tweeter要人

希望其他國家嘅政府同人民都連成一線抗共

tweeter要人

左膠多到

好撚多左膠

要同外國講popo今日鳩拉人！

見到d好多巨嬰攞美國同中共黎類比
真係好低能

comments la

tweet緊
但你地出po記得tag多幾個人騎劫#
唔係的話我地係美國trending完全睇唔到香港野的

Twitter